有冇巴絲打搭緊的士係姓裘

我有親戚留左行李係尾箱

心急人上

打上的士台啦大佬

打左了 薄酬
班親戚淨係記得佢姓裘 就冇資料了

如果有巴打 搭緊的士 幫幫手 留意下